# server-client-app
Каримуллина Аделя 11-007

    Kак собрать/запустить программы в GNU/Linux подобной операционной системе:

1. В начале склонируйте репозиторий, нажав сверху clone - клонировать с помощью https
2. Затем перейдите в склонированный репозиторий как **cd server-client-app**
3. Запустите сервер с помощью  команды: **python3 timeserver.py**
4. Запустите клиента с помощью: **python3 timeclient.py**
5. В запущенном клиенте выведется сообщение: "Введите ip-адрес сервера: ", введите **127.0.0.1** (или **localhost**)
и нажмите Enter. Далее сервер выдаст клиенту текущие дату и время.

Можете запустить нескольких клиентов и проделать с ними те же операции, что и с первым клиентом.
